痴線..經歷四個幾月咁多事發生..香港人始終都無放棄過...[感動emoji]

香港人都無放棄過返工
真係令人好感動😢

無論外面點亂
有幾多困難 721..831..101
有幾多人受傷 又有女仔話被性侵
又新屋嶺 又查案 連登又傳話有人比人打死（傳姐）
始終
香港人都繼續返工

香港人！返工！
香港人！香港人！香港人！
返工！返工！返工！
返工出糧！
缺一不可！

你改wordings 改得幾好

是活在幻變不息的歲月裡
從前曾恒逸永遠不改事情
也天天在變幻 你我亦成習慣😔

但是返工的心今卻未變
從前曾承諾過每一份工作
縱使天崩天黑 返工是不改變🙋‍♀️

香港人係打不死！
只會做撚死

Ching 咁搶口

邊個都唔可以阻我返工

駁唔到

番工真係唔係問題
每個weekend 出黎行，先係最sustainable 既做法。試問要香港人每日出黎既成功率有幾高？好多人要番工番學，雨傘時代證明唔需要每日都出黎，反而比手足留力，差足電，咁場運動先行得長遠。

再者，政府驚既係商家佬撤資，唔係香港玩，bump 水
去到某個位商家佬一定會出聲叫政府解決件事，政府一定會跪地。

你同cc台日日話要三罷班廢青講

是其是 非其非

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

agree ar hleb

Sim city有得玩呢d架咩🤔

香港人罷工=非洲人罷食
你都岸撚鳩

仲未做死既話
聽日返工唔該
理得你外面發生咩事
公司是我們的避風港

你邊位

系

認真 香港人係資本主義發揮既極致
唔求人工福利好好（比唔上西方 全球工時最長）
但效率極高（比鬼佬仲好）
任勞任怨
絕對係個個老闆都想要既好員工
但唔係個個社會都想要既好公民

我無工返都捐左少少
你地